大家仲記唔記得禁蒙面法生效個日，香港人做左啲乜去回應?

係即晚蒙面18區開花, 全香港都俾手足拆到稀巴爛
你估佢地唔知蒙面犯法? 但係人都知呢條係惡法, 所以根本唔需要遵守

同樣對住國安惡法就要乖乖地滅聲? 唔好忘記上年我地不妥協嘅精神
香港人反抗呀

稀巴爛

sorry睇得達狗多